希臘爆發反政府示威，有人向警察擲汔油彈

Push

對於香港人黎講應該係內戰level

係香港先咁和平示威

香港： 擲下汽油彈=自篇自導 做戲 係鬼

因為香港根本無人會咁做

工x會

香港反對派有個時左派咁勇武就好啦

激進派加油！

Push, 溫和派未睇到

請溫和派停止被政府利用打壓激進勢力！